[香港獨立 抗疫出路] 政府對付肺炎爆發一定係偏向唔做嘢

點解？唔用陰謀論
我先從廢官、公務員心態去諗
大佬，封關對佢地嚟講係多好多談判、研究、同支那啲「單位」溝通，淨係講物流已經要做多好多嘢，而且全部都係要高層夾埋中層去做
佢地梗係偏向由得個天冧落嚟，社區大爆發，之後每日出嚟講「同心抗疫」、「對於有醫生死亡十分難過」、「譴責激進反抗行為」、「譴責謠言」...食屎嘅全部都係前線醫護、前線入境、前線司機、所有社會仲要做奴隸嘅人，對於一個腐敗不堪嘅政府嚟講直頭係最完美嘅方法
已經唔洗講咩個病毒係P4整出嚟，就算個病毒係食雞食出嚟，依個政府都係會噉決定
我諗爆頭都諗唔到依個政府有咩要做？終於諗到，就係香港人做啲唔關肺炎嘅抗爭。出嚟舉美國旗、出嚟唱美國國歌、搞下支那國旗、放下炸雞、叫下獨立等，我個思考方向係，因為依啲「危害國家主權」嘅嘢，傀儡政府一直要首要譴責、打擊，唔係嘅話又多咗「港獨分子」，最起碼要做畀支那睇，對廢官嚟講已經好撚煩
再者武漢肺炎真係支共用嚟維穩掩飾貿易協議喪權辱國㗎，我地根本唔應該係放晒啲焦點喺個肺炎同抗疫到，有啲文宣方向仲得好，係講明反中，有啲係淨係講抗疫就爭啲，武漢肺炎真正嘅重點係反中，我地做嘅嘢真係要對準啲，係反中，唔係防疫
跟我講一次，香港獨立，抗疫出路